點睇男朋友個ex嘅ig仲留住以前嘅相？

見到佢仲刻意放Highlight，
到底係想做咩，都分咗手啦，
做咩唔放過自己放過大家

係俾佢自己既回憶

回憶收埋係心啦
有冇尊重過現任呀

唉，自己睇咪算囉，
仲放出黎個感覺係想打擾現任咁。
有個「❤️」係highlight到，
㩒入去就係另一半當初對另一個人講嘅甜言蜜語，
其實個心都幾唔舒服。

之前有個ex都係咁, 成日同當時現任示威
最尾3p

你條仔既ex都要管撚埋 CLS
咁你可以做d咩姐 做好自己把啦

帽事既。

你男朋友有冇留住/留戀先係問題

到底係想做咩（睇人ig
(你男朋友同佢ex)都分咗手啦，
做咩唔放過自己放過大家

（同樓主講

有d on9

唔關你事

女人有2個敵人
一個係男朋友既ex
一個係ex既現任女朋友

Same 不過佢個人自由嚟你可以點
咪唔理佢 反正咁豬唔會威脅到我

其實有咩問題？我真係無delete過呢啲嘢，不過唔代表仲係留戀個ex喎